## TODO


* Server einrichten
* Domain migrieren 
* footer
* content abstaende und einheiten
    manchmal erschliesst sich noch nicht genau, was sinneinheiten sind (welche headline gehoert zu welchem bild, fliesstext). bitte hier            
                                passende abstaende definieren. als beispiel die seite editionen anbei. mit minus / plus-anmerkungen (bitte als hinweis verstehen, nicht         
                                als must). es muss immer klar erkenntlich sein, wo hoert was auf, wo faengt was neues an